屌屎忽 有無人仲未收到4000蚊短訊

我屌係咪好似話要打電話去問，有無人知要點做

月頭收到，但冇講會拎到幾多同幾時拎

一個短訊點傾到4000蚊
你加條影片落去?

未

收都未收到

想問下大家係印出黎手寫填定係響電腦輸入再印出黎？
我電腦輸入攪極都移撚曬位

2月尾寄
咩都未收到

屌 仲未填

18號寄未收到

2月尾寄,仲未收到
係咪應該寄多次

做多咗

2月18號

sb

nmsl

2月15放落箱都未

想問放箱你係點放？係咪唔洗信封+郵票

試下SEND EMAIL去屌9佢 我成功左 佢即晚就SEND左SMS比我

冇咩可以做 唯有等
有段錄音話2 3月嘅申請會4月底前發出通知

有冇教學
邊個email 求大神俾個tamplate mail 黎

咁癡線

手

2月20未收到

揸寶馬都有得攞到4千蚊

你幾時交

渣咩車同拎錢係兩回事

求教學+1

三月尾寄 係咪要等到年尾先有得拎

3月中交 仲未收到

careandshare@wfsfaa.gov.hk

EMAIL入面就同佢講話收唔到SMS 講番幾時交表 之後留番個名 身分證 同聯絡方法

我send左個email問都冇回覆，下星期一打去問

我就冇信封同郵票

我表都未交

晏晝嗰陣時打左電話上去
居然唔係1823
佢仲同我講依家先仲處理緊一堆三月頭
正苦真係

錢都收埋

3月中apply
到而家未收到message

二月尾，冇

覺得自己好風趣？

唔明d人做乜撚野 4千蚊咁少都拎 又要填form咁麻煩

姐係將所有野釘埋就可以放箱？

收到通知都冇話一定批

我都係

樓下個保安話係
但我依家都未有sms

未有$

做雞咬老綜既都派咗喇，屌！

3月頭寄 未收到

情人節郵寄
三月尾先收到sms

其實佢轉賬左俾你會唔會有message通知已轉賬?定要自己去櫃員機check